銅鑼灣居民自己睇路

今日維園班牛屎佬同721冇分別
叫人帶藤條=又準備打人
要去銅鑼灣轉車去第度轉

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

白衫遍地開花

垃撚圾
仲要多班咸濕廢中藍絲
絲打返屋企自己小心

樓價

港島人表示
隨時支援

班撚樣有腦就唔會搞元朗
自己地頭都跌價
你覺得佢地會care 銅鑼灣咩

佢地玩晒全香港咪全港樓價都跌？

馬鞍山
人人自危

天后同山上面個邊咁多有錢人都打
係咪忽撚咗
不過佢地啲智商係咁上下

藍絲狗冇腦

佢地出來打人？

港島趺
其他區自然要趺

啲白衫衝上大坑嘅話就恐怖啦

牛屎佬包車由元朗出黎
再加埋上次金鐘班撐警藍絲同休班警
係咪全香港最危險嘅地方

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

0

902525， 係時候

轉車

高級商場 酒店 bye

所有網媒全體杯葛採訪. 維園絕對高危.

真
全香港最危險